最近lunch time 觀塘區CSL例斷網架喎

咁快要鎖網屌你老母

用過smartone未

屌你老母又開始了

same,突然斷線嗰陣真係想屌佢老母

屌你老母又斷